其實香港仲係好客之都

只要你唔係講普通話